﻿- [English](README.md)
- [日本語](README.ja.md)
- [한국어](README.ko.md)
- [Bahasa Indonesia](README.in.md)
- [Español](README.es.md)
- [简体中文](README.zh.md)
- [français](README.fr.md)
- [العربية](README.ar.md)

# مشروع هيا بنا لنعتقل

:في اليابان تم اعتقال تلميذة من طرف الشرطة لوضعها رابطا نحو موقع الكتروني يحتوي على حلقة لانهائية من التحذيرات بالجافسكربت كالتالي

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

:مقالات صحفية ذات صلة

- (اليابانية) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (الإنجليزية) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

اذن يعتبر هذا جريمة في اليابان.  اذن لنكن مجرمين و هيا بنا نعتقل

استمتع بالحياة الاجرامية

## كيف يتم القبض عليك

هذا سهل. احصل على النسخة الخاصة بك من المشروع ثم قم بتفريعها انظر اسفله . تم كل شيء. سيكون من الافضل لو قمت بنشر الرابط اسفله في موقع اجتماعي

Branch: "pages-gh"

URL: "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested"

## لم يتم القبض عليك؟

يمكنك تسليم نفسك للشرطة
